點先可以一個月內由零搵到十萬

點解屋企作既孽要我去承受
點解要我幫佢還錢 我想死
好想下次搵刀指住啲上門追數既人

好就家人 唔好就累人

分期還

但可以點 我而家返工兼職 冇得搬出去 日對夜對 想死

條數好大 我要分擔十萬

做G

循例問 巴定絲?
絲嘅話相信呢到有好多巴打幫到手
巴嘅話 我都相信有好多巴打幫到手

銀行冇十萬存款？

嗰種有求於你又長輩自居嘅感覺係迫死人
唔知你係咪咁

做藍絲做娜娜

轉/搵full time

做狗就得

分擔咗都要十萬 唔分擔咪要幾十萬!?

我每日都想佢快撚啲死

係架 唉

岩岩出黎做野一段時間 一直屋企都唔係特別好環境

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

叫佢落街屌勇武 唔死都爆江

如果真係得 比啲料黎
我一啲都唔識

每日打3份工 每份工8個鐘
每份工日薪 每份工1000
即係1日3000
3000x30 等於9萬
剩返個一萬賣電話 賣家產 湊夠佢

今晚六合彩
機會嚟啦樓主

咪On9
一陣輸多十幾萬

咁樣返法
入定紙拎傷殘都得

佢黃架 好想叫佢落街屌狗 屌撚到死左叫啲狗賠錢算鳩數

女人好少可有啲1000蚊一日既工
我搵過啦上網 真係要做啲唔正經先有 唉

破產

all in and nothing

理論上真係可行
下一步只是要125$ /小時 較困難 樓主唔知有咩能力

做熊貓做足24 唔休息可能得 不過無咁多更你跑

拎五千蚊搬出去好過啦戇鳩鳩

搵有錢佬包養

十萬要一次過月底還？

唔正經個啲唔好做，做咗你後悔一世

唔好還， 離家出走

自己搵到十萬 不如搬 仲還乜

如果要拋個身出嚟還 咁不如拋屋企人出嚟
況且係佢地差人錢

點解冇得搬

補習？

樓主 幫我含一次 我畀2000

密d手一日兩次囉 ok嘅留tg

一個月搵十萬應該真係得倫敦金

真係急要錢既 搵建制同中聯辦傾傾
你話支持警方執法 ， 叫佢地搵人做台戲 又屈義士打你 斷手斷腳 佢全程拍片

以佢地出手既程度 應該10萬up

黃賭毒 3管齊下

有一萬係身 可以留意聽晚馬仔 唔賭唔知時運高

咪話我唔教你
出去示威企後排13次就做到
多左4000蚊比我

做狗

一個月10萬
就算做ptgf 1q $2000
都要做50個客

示威 做前線$15000

留意下次示威係邊， 爆金行。

男定女
男就認命啦 唔會搵到快錢

咪係點解要幫人地人生負責

係咁易搵到就無窮人啦ff下好啦

做警察, 拎支槍, 問捉數佬想點

果10 萬我寧願用黎租屋搬出去
今次10 萬下次幾錢呀 比佢累一世呀？

申請破產
要一個月揾到十萬
問朋友親戚借住先啦
一定唔好去賭

叫你老母申請破產，再搵社工幫手
總之上連登問累撚死你

月入同月洗費幾多？

P牌仔 唔知你玩膠定點

唔好撚累手足啦 文宣組好辛苦

上一代害死下一代咪呢D囉
比我就唔還喇
佢都唔對你負責 你做咩要為佢負責？

唔幫會點

後送中遊行前線12000
中間 8000
後排和理非 6000

蛇頭：藍絲

得啖笑

二三線黑財老破都要還

做暴徒！
月入幾萬不是夢

講真，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

係咁易就冇窮人啦
如果真係幫得過 冇下次嘅
就去借財仔分期還啦
黃賭毒真係唔好試

咁有心機打咁長

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

認真 你咩血型？
黑市有渠道可以搵搵賣腎
唔同血型唔同價位 靚腎可以賣200k up

拎刀 斬死上門班債仔 幫佢換埋黑色3，話黑衣暴徒攻擊你，一定無罪

有時真係忍唔住笑

男人都啱

3*8=24
唔使訓咩2日都唔掂啦30日

你咁易搵到十萬只會比佢地叫你分擔咁多 比得幾多得幾多啦 唔好強求 就算強求到 個D錢留比自己用就算啦

叫佢破產咪得

做前線

十萬好多
辛苦哂你啦

踏實啲不如揾份ft然後再秘撈
一個月要正經咁揾十萬好難

爭錢就申請破產啦

p loan 10萬唔難吧

All in我利

入黎就係睇呢篇野

走 離開

申請破產啦
一個月真係無咩可能做到

除非你又走去借十零萬後分期一年還就得

做狗ot

認真答： 有正職可先問銀行借，分期慢慢還，tu 良好一般可借人工12倍

搬啦
一走了之

求包養

點解要你上身?
你未有經濟能力都要你幫手分明玩你

真 有一次就會有第二次 唔通次次幫佢還？

緊係買啦 想害死樓主

聽講前線成百萬蚊一個

lm

藍絲：做前線有十萬

藍絲話遊行

我可幫您比住先，分期比返我

下次再黎時，幫手開門

叫佢去破產囉，夾1皮野夠曬

下次有人上黎收數
直接拎棍扑佢啦
同佢講唔需要委任證架而家

想無用，要行動

屋企有刀使咩返工，用刀就解決到

上前線咪得茶記啲阿叔成日話前線班仔係美國俾錢出黎攪事架嘛 仲有free sex添

衰仔紙

BJ2Q

閪都爛

借財仔 地址電話用失蹤既仔到搵

搬
偏僻地方D村屋租平過市區
荃葵甚至油尖旺都有幾千蚊劏房

幾千蚊一個月好似好多咁

但都多唔過你幫條友還十萬

關你撚事咩 做乜要幫佢還

佢唔掂咪叫佢出去賣屎忽賣閪

真心咪撚幫

不過如果你真係要幫，建議你借銀行分期還
借12-24個月應該總共都係幾千蚊息，
已經算係比較容易解決，但小心跌入無限債冚債輪迴陷阱

保安一更都650以上

而家呢D時勢時薪再高D都有

之前POPO機場暴動

機場加價加到千8至2千一更

50個邊會爛，
做雞一日都要接10個客啦。

屌 做咩講哂出黎

用藍屍邏輯：去示威就有

直必腸

sor，死咗都無錢陪，因為黑警大曬

破產囉

返地盤 少既都有$800 一日 再開多份夜

但幫得一次，下次呢 再下次一樣唔會改
清一色意見 破產
借貴利既就可以準備走佬

ptgf囉屌，唔洗扑都大把人搶住要

借p loan再慢慢還 正常p loan借到8至10倍月薪 你話岩岩出黎做野幾個月 咁有三個月糧單做support就OK 計返如果你借100,000 攤翻開五年黎還 我唔肯定你攞到啲咩息口 但大概係每月還2千左右 或者2千有找 你搵返你自己嘅出糧戶口既main bank 借 每個月一出糧自動轉賬還錢 當自己每個月扣2千人工 好過而家唔知點算

由8月開始all利物浦都夠有突

問題係點撚解要幫手還

希望你講笑
唔係真係得做雞

I know the feel

考狗

屌你老母做乜要幫件賤種還錢

補習

咁一次兩 q 唔係四千架嘛
可能係三千

又少左

屌你呀

我就話唔好分擔
搵到自己袋
拎少少出黎
話我係搵到咁多咋

等佢破產

做雞 ， 冇其他方法

最好既解決方法係搬出去，唔駛俾人連累

多謝你
今日諗左成日 我真係afford唔到呢樣野
二來真係一個無底洞黎 幫得一次都唔知點幫第二次 唉

講左咁耐 四個月黎出左咁多次真係想做呢啲就神早發左達啦了

我都想講笑 真係煩撚左成日 成日都心不在焉
唉 做雞都唔掂啦 個西都爆炸

係就好了 出左四個月都冇錢收 求入職

重要唔係你做就有人上架
除非你樣靚身正

會窮

做狗 然後瘋狂ot